主子成日係貓砂盆出邊屙屎，崩潰

呢隻英短已經養左差唔多半年,一直都係砂盤大小便,各樣野一直冇變過(砂盤位置,貓砂,貓糧等).但係近呢幾個月唔知點解,好鍾意係正砂盤出口對開位置屙屎,用過urine off,又試過移動砂盤,都係唔得.

佢頭先又屙左係出面,屙咁多次又唔係屙爛屎喎,健康又唔係有事,所以真係好頭痛.而家屋企係鋪木地板嘅,唔知關唔關事,D味可能抹唔走.係嘅話都幾麻煩,因為我要搵屋搬,大部分我睇過嘅都係鋪木地板.

希望各位可以幫下我

我都有地下條魚

佢玩左一兩次唔玩

絕左育未？

絕左好耐了

個盆有蓋就拆咗佢試下，間屋有冇咩多咗令佢覺得有威脅？

我個隻有時都係，個屎忽太大

我都諗係唔係個貓砂盆太細

試吓換大啲砂盤，用有蓋的，應該可以改善 。我隻貓之前係咁r砂盤外嘅嘢入去，都r唔到砂，疴又疴到好邊邊。換咗砂盤就無問題，應該喺本來嗰個太細。

我新養主子都係
好崩潰
但我個盤應該夠大
佢好細隻

試過踢咗粒屎在沙盆外